蔡思貝真係好撚樣衰

一啲都唔大體，講野語無倫次

棚牙

無眉娘？

一定有執過

Looks like me

不安